[
  {
    "id": 1,
    "name": "Robotics",
    "details": {
      "due": 5,
      "new": 10,
      "total": 15
    },
    "cards": [
      {
        "id": 1,
        "question": "hehehehe",
        "answer": "id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus",
        "due": true,
        "date": "12/12/2023"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "ut tellus nulla",
        "answer": "consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus",
        "due": true,
        "date": "6/19/2024"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum",
        "answer": "at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque",
        "due": true,
        "date": "10/23/2023"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio",
        "answer": "morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor",
        "due": false,
        "date": "3/7/2024"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "duis bibendum felis sed",
        "answer": "aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac",
        "due": false,
        "date": "5/25/2024"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique",
        "answer": "tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis",
        "due": false,
        "date": "11/16/2023"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce",
        "answer": "commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede",
        "due": false,
        "date": "2/13/2024"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "venenatis tristique fusce congue",
        "answer": "ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu",
        "due": false,
        "date": "3/15/2024"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor",
        "answer": "massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis",
        "due": false,
        "date": "6/13/2024"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "name": "Netowrking",
    "details": {
      "due": 5,
      "new": 10,
      "total": 15
    },
    "cards": [
      {
        "id": 1,
        "question": "networking cards",
        "answer": "id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus",
        "due": true,
        "date": "12/12/2023"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "ut tellus nulla",
        "answer": "consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus",
        "due": true,
        "date": "6/19/2024"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum",
        "answer": "at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque",
        "due": true,
        "date": "10/23/2023"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio",
        "answer": "morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor",
        "due": false,
        "date": "3/7/2024"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "duis bibendum felis sed",
        "answer": "aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac",
        "due": false,
        "date": "5/25/2024"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique",
        "answer": "tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis",
        "due": false,
        "date": "11/16/2023"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce",
        "answer": "commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede",
        "due": false,
        "date": "2/13/2024"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "venenatis tristique fusce congue",
        "answer": "ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu",
        "due": false,
        "date": "3/15/2024"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor",
        "answer": "massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis",
        "due": false,
        "date": "6/13/2024"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "name": "Operating systems",
    "details": {
      "due": 5,
      "new": 10,
      "total": 15
    },
    "cards": [
      {
        "id": 1,
        "question": "os cards",
        "answer": "id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus",
        "due": true,
        "date": "12/12/2023"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "ut tellus nulla",
        "answer": "consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus",
        "due": true,
        "date": "6/19/2024"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum",
        "answer": "at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque",
        "due": true,
        "date": "10/23/2023"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio",
        "answer": "morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor",
        "due": false,
        "date": "3/7/2024"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "duis bibendum felis sed",
        "answer": "aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac",
        "due": false,
        "date": "5/25/2024"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique",
        "answer": "tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis",
        "due": false,
        "date": "11/16/2023"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce",
        "answer": "commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede",
        "due": false,
        "date": "2/13/2024"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "venenatis tristique fusce congue",
        "answer": "ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu",
        "due": false,
        "date": "3/15/2024"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor",
        "answer": "massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis",
        "due": false,
        "date": "6/13/2024"
      }
    ]
  }
]
